ig又死咗？

有冇人都用唔到ig
Couldn’t refresh feed
Story又po唔到

成撚日都死 慣啦

係 又用唔到

垃撚圾

我logout左 宜家login唔到

冇得昅女打飛機谷住谷住

好彩連登仲alive